事實證明，買美股先可以訓住賺錢，買港股就唔可以

Good night!

港股呀爺玩晒

今日都過山車

如果冇買臭雞就係

ARK要瞓一年